[ 眾籌 ] 反送中 Financial Times 登廣告 內容意見區

眾籌link:

我唔係負責人，我只係想幫手開個post俾大家睇下有無意見俾佢既公開信內容，集思廣益

push

集思廣益

幫推

thx

知道你好想將對自己最有利既寫出嚟
但寫d 唔寫d 有隱瞞，玩文字藝術既會有反感
headshot 唔該加番by rubber bullet

同埋封信叫人act, 叫人help
但無講可以點help/act

唔應該只針對林鄭
對象應該係香港政府
應該多提Human Rights?

未得閒落手改

agree

push for.good English man

捐錢
登廣告

應該係release all protesters

英文差幫唔到手，只能推

建議放保障在港外地人利益行先（包括安全同生意）
人道救港其次
Eg 惡法只係停，仲有機會重啟，有機老笠
警權過大，日後有機會傷害在港
唔守一國兩制，傷害在港外地人生意之類

張相唔夠eye-catching，香港人會知咩事
但係鬼佬可能第一次睇呢單新聞，會睇唔明知個黃衫即係點？

搵第啲一睇就明嘅相，例如：警察開槍or催淚彈

要求外國勢力介入, 派兵護港

推到上報

參考吓外國報導嗰陣係用咩相片

推到見報

推

第一段fugitives，最緊要寫bankers, businessmen, tourists, citizens 呢個順序

誇張啲：high-profile bankers could become prisoners overnight just because they short the stocks of a Chinese company

（非專業意見）最主要係份報紙讀者財商界人士比較多，要震動呢班人

依樣我都agree, 有警察濫暴既相會好d, 但同時間烈士既身影我覺得都應該要保留。

anyway 我知我講就易，落手整緊既巴打加油

唔好怕羞，齊俾意見

震動商界係岩
但話short 就拉有d on9
應該用之前無啦啦俾人拉左番China，最後仲死埋果個港商做例子
話過左既話下個就到外國商人

要改一改Release of peaceful protesters

Agree
因為敷方可能有位入話有啲義士唔和平
所要要
RELEASE ALL PROTESTERS

幅配圖可以諗下用真實612啲圖？
唔知對血腥圖片有無限制 但揀一張煽到情 激發到同情心嘅圖 好重要

求關注

總之強調人身安全同埋生意，資產安全

其實我想問下文宣組有無參與在内？(定係各有各做？)
雖然成件事好趕但係organize個班人可唔可以解釋得好啲？我唔想捐完錢之後出去個quality會差過上次吳文遠個單

Agree

已捐

not sure, 總之就係我頂樓post果張係暫時既設計內容，大家一齊俾意見la

惡法已暫緩，我覺得依家應該強調

北京對香港事務越來越插手，危害一國兩制
要求真普選

感覺上過Reddit個幾張 or 200萬人俯瞰圖 ？

與其用612或者依家既漫畫不如用616各大報紙既headline剪埋一齊？

非專業 再post 多次

好似好煩好吹毛求疵咁，但封信冇理由唔拍齊左右
另外放落報紙個font size夠唔夠大?
如果加個黃黑框 點睇? 類似咁
[img]
[/img]

警渣暴行、真普選

始終你登international報紙，議題可以拉闊啲。上一期的economist 都有講過以上內容

以下係 這麼長那麼短 巴打既suggestion
我幫手copy 過黎
______
小建議
有啲字眼可能改改會好啲

第三段：
Amnesty International found the police [use of force] excessive. The bill is on hold now, but more arrests and crackdowns [will follow]

最尾個句轉做active voice會好啲？
You can save us if you act now.
_______

推俾英文好既巴絲幫手睇
唔知攬炒巴同佢team人得唔得閒幫手執下

列明所有國籍界別人士都會有危機，例如商人，傳道人，等等
同埋講下human rights之餘提下利益都會受損

有利益就更有動機去幫手
Human rights就等大家出師有名

我反而覺得張圖好靚...

或者紅海讓車有無得諗？

同意

捐個金額係美金定港元？

張相的確要改改 吸引人睇之餘 比讀者大概估到關於乜野
二黎內容應該要精簡中point 話比讀者知點解大件事
會唔會影響埋佢地 點解要幫 同埋點幫 咁先有效

hkd

push, 依樣真

封信要幾多字?

剩係釋放好似唔夠，最好加埋唔會追究

推呀

Push

最尾嗰句 改做
Act now, and you will save us.
主要想call for action
所以個語氣firm啲會好啲

yes

同意，版權問題要請教各位

一齊傾

多提human rights，如果可以提到呢個政府唔係民選，爭取埋美國人支持通過香港人權民主法案，幫香港2020立法會普選，制裁暴政官員，長遠爭取民選特首就更好

反而果d太多人睇過，警察打人好d

sor 眼殘 原來已經係個post到

英文差 唯有幫推

叫我要攬炒巴打幫手寫

1. 張圖唔係當事人唔明
2. 內容外人睇落會WFC
3

如果係其他語言國家 ETC 法國 日本 韓國用番當地語言 唔係個個都識睇英文

依兩幅都幾好

we shouted, to deaf ears. Lawyers, chambers of commerce, and millions of us were all rubbished by chief executive Carrie Lam.

呢到rubbish既意思係?

希望會有日文版本
因為好多日本人關注呢件事
但得英文佢地一定唔會睇

多謝巴打

將義士個背影擺上去得唔得
同埋建議唔好太複雜 最重要簡潔 有力

唔緊要 突然諗到咁改仲好：
We are desperate, and we seek your help.
Act now, and you will save us.

(British English, informal) (North American English trash) rubbish somebody/something to criticize somebody/something severely or treat them as though they are of no value
當你無道 之類

試試劣改 拋舊磚出黎

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary, political prosecution and poor condition of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with turnout of a million people on 9 June, the Hong Kong government turned a leaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate the circumstances by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some charged for “rioting”.

With the costs of sweat and literally blood by the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all peaceful protesters involving in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the Police on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet we now face erosion of our freedom with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. Your help can save us from the grip of Communists China.

Yours truly,
People of Hong Kong

張圖無力度 篇文TLDR

turn a “deaf” ear?

要提到有人為左呢件事以死相諫，政府都一意孤行，香港人有好大無力感，唔知連去死都叫唔到呢個政府聽取民意仲可以做乜

同埋成件事有人道罪行係入面

同埋應該整一啲資訊page係香港政府做過啲咩仆街野令香港變晒質，得多啲外國人有興趣可click in了解更多？

I don't think the word "desperate" is appropriate.

Maybe try:
We need your help, act now, and you can save us.

Obviously you gotta specify how the readers can help us.

推 我英文廢 我出錢

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary, political prosecution and poor condition of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with turnout of a million people on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate the circumstances by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some charged for “rioting”.

With the costs of sweat and literally blood by the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all protesters involving in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the Police on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet we now face erosion of our freedom with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. Your help can save us from the grip of Communists China.

Yours truly,
People of Hong Kong

執番啲typo

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary, political prosecution and poor condition of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with turnout of a million people on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate the circumstances by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some charged for “rioting”.

With the costs of sweat and literally blood by the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all peaceful protesters involving in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the Police on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet we now face erosion of our freedom with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. Your help can save us from the grip of Communist China.

Yours truly,
People of Hong Kong

我係READER我唔知點幫WOR

建議用番612既圖, 充滿煙霧, 先可以更有效引起外國讀者注意, 一睇就知關香港事

推
同意

要講埋以死相諫 政府都唔理

much better than original version

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows to further extradite alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary, political prosecution and poor condition of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with turnout of a million people on 9 June, the Hong Kong government turned a leaf ear to our opposition.

試改:
1. 將allow改做to further可能比較表達到係修訂
2. 唔太需要講咁多次Hong Kong, 強調返to China

我諗到句
Your little help makes a huge difference.

之前聽朋友講報章啲排版好重要
左右拍齊、抖氣位等等，咁先吸引到人讀落去
有冇專業人士出黎指點下

拋磚
覺得stop killing us /shooting us 既相幾eye catching
但又私心想保留義士身影

can唔夠firm呀 用will好啲
can俾咗種唔確定 係可以 但唔係一定可以
用will就100%肯定幫到 firm好多

多謝巴打拋磚。但見樓主本身用短句多，似乎係想個tone懾人d，咁改雖然清楚左，但似乎冇咁catch到attention？

另外亦有唔同國家嘅版本，請廣傳令近多人知道

二次元文宣！！！ ( 中。英。日。韓）

> To defend against this law that places a Chinese knife on the neck all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate the circumstances by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some charged for “rioting”.

... we had no choice but to escalate the protest by surrounding the Legislative Council Building, as well as other government buildings, in order to delay or stop the legislative meeting...

記得左右對齊！！！推

短句先夠清楚 先catch到attention!

佢啲短句係阻住人睇多過catch attention

同意，法國解放報都有過第一張

推
推上國際

但要張圖無版權問題先得

類似既？

如果日報建議用返日文
好多日本人英文唔掂

嗰邊樓主有冇入過嚟

我覺得黃色雨褸推鐵馬個張有力好多
一人( 香港) vs 一堆警察 (中國)

我有叫佢睇

相可以睇下

但唔知有冇高清圖

"will" too does not imply certainty. Moreover, we can asking for help, not demanding for help. In my opinion, we should sounds tough against the government, but humble and sincere towards the readers, who we are asking for help.

圖方面可唔可以用類似TIME嗰張？
煙霧中有把倒地嘅遮，有嗰種弱者反抗嘅無力感

我覺得自2014後，umbrella movement已經代表咗香港，不過唔sure 外國人係咪咁諗

The recent amendment of the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government has sent Hong Kong into a political turmoil lately. Despite concerns over human rights voiced by numerous parties - Hong Kong Bar Association, legislative council members and former government officials, Chief Executive Carrie Lam still decided to go ahead with the amendment.

Her reckless decision sparked the most unprecedented political movement in Hong Kong.

On 9 June, a million Hong Kong citizens took to the street demanding the bill be withdrawn. Our voices went unheeded. On 12 June, tens of thousands of us marched against the government. Unarmed protesters were suppressed by excessive police brutality which was caught and verified on camera by local and international reporters. Though hundreds were severely injured and arrested, we did not back down in the face of tear gas, rubber bullets and batons. We rose again on 16/6 with over 2 million of us marching against the government, with three demands:

1. Grant amnesty to all peaceful protesters involving in the campaign against this extradition bill;
2. Set up an independent investigation committee to scrutinize the use of force by the Police on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation instead of mere suspension

So far none of these demands has been properly addressed.

We love our city and will do everything we can do defend our freedom and rights, but we need more resources to fight the iron fist of the Communist China.

The best time is now. With G20 coming, we can make sure our voices are heard; that the world understands the violation of our precious freedom and rights.

我又draft咗
其實最尾可以點叫人幫手?
巴打點睇>?

我見有會計巴打絲打整左個excel

介唔介意開多一個sheet， list全球會考慮刊登嘅報紙， 我哋可以更新邊間報社願意接受邊間唔願意

我估三百萬應該唔夠有需要嘅加到500萬

都係嗰句，6月16號有二百萬人出嚟遊行

我當有十分之一人願意捐款

20萬人每人捐15蚊已經成事

希望有能力嘅捐多少少，冇能力嘅身20蚊都感激不盡

再次多謝出十三萬直接刊登金融時報嗰位金主

希望大家多多支持

求英文高手

但果張我估會有版權問題

The best time is now. -> It's time now.

立場助攻

Push 有冇中文版

而家唔係寫俾FT咩?

如要修改，請入 tg group 方便聯絡：

好，咁改住先，請指教：

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck of all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate our protest by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some have been charged for “rioting”.

With the cost of sweat and literal blood of the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all peaceful (deleted?) protesters involved in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the police force on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation completely instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet our freedom has been devastatingly eroding with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. Your help can save us from the grip of Communist China.

Yours truly,
People of Hong Kong

the yellow umbrella is certainly one of the most iconic symbol that represents HK's human right movement, my fellow friends in Canada and UK all knew about it.

you guys gotta make sure whatever image you use, it isn't copyrighted tho.

1. 將相太黑
2. 用梁烈士外個人唔知佢係邊個
3. 太多字
4. release all protesters係咪應該改強烈啲例如drop all the charges against the arrested protesters

雖然主題同訴求好集中，格調好似有啲細

俾大家睇下連登仔fg50K力量

要有真普選

仲有天琦個班示威者，同埋黎緊既選舉事項

長遠嚟講呢個最好

我覺得要講埋爭取真普選

個人覺得張圖要震憾D，用真相會好D。200萬人遊行/警察暴力既相都OK。
依家個張唔係太易明。
記住journalism係要用最簡易清晰既內容比最多人明白！加油！！！！！

COVER張相應該要用警察過分武力鎮壓既相
烈士相一定要放
反而我建議放係HongKonger 署名度

撤銷示威者控罪 Revoking the charges against the protesters

建議搵生果/立場，睇吓有冇其他震撼啲嘅相可以借嚟用，人群被催涙彈驅散嗰類，參考吓外媒報導，無論相定內容都要有國際視野

會唔會聯絡到之前出片果個francis hui？喺美國做報館可以請佢執一執

4. what about "no more arrest and prosecution"?

amnesty意思應該係犯左法先會grant? 但我見陳方安生都係用呢個字

推推先

籌錢重要 但篇文章係更加重要 如果唔係就浪費大家一番心機

歡迎俾意見再改

今朝我捐果陣得幾千，依家已經2百萬
香港人真係好撚癲

尾段可否加多啲講返，我哋都希望透過今次行動、訴求，保障在港外國人嘅自由同人權，同時保障當地資金

否則啲外國人會覺得關佢哋咩事，點解要幫你

張相斜角分開兩邊
左上半係百萬人遊行，右下半係黑警打人
咁一睇就知咩事，烈士外人唔會識

仲有最好暗示幾句真普選
如果唔係格局唔夠大

黃雨衣嗰張幾好，表達到暴政下幾無助

same here, 我估過左lunch time就達標拉

時間太短，建議都係參考返 democracy at 4am。

文字嘢上面有巴打已俾建議。
我純粹想補充，建議改用返真實相片。對國際來說，烈士嘅雨褸唔係最強烈嘅 symbol，反而真實相片，特別係612的相，見到雞蛋與高牆嘅對比，才最 eye catching。

Release peaceful protester 完全冇用
政府會話已經回應咗

Whatever you guys do, please don't put a QR code on the article. In many westerners minds, only big6 do that.

我寫個陣個角度係希望appeal佢地世界自由個一方 所以你見到我幾強調 people of the free world
希望佢會覺得我地係佢地的盟友 所以會幫手

但文章入面其實都可以試試加入 tourists, foreign nationals living in Hong Kong 都會受到影響

唔係4大訴求嗎 唔識英文 幫推

I suggest including the image where protestors split in half and let the ambulance pass, that is an iconic image of the movement and probably the most upvoted image on Reddit for this protest.

完全認同！

建議

Tagline msg 類似：
自由像空氣，窒息先感受到佢存在
而香港人就快透唔到氣

大圖配民陣623追究黑警集會嗰類圖
催淚彈煙霧瀰漫

內容
發生乜事
我哋訴求
呢個政府只為獨裁中央服務，絕望香港人正尋求國際幫忙/施壓
讀者可以點幫忙

QR code 入面內容要解釋返香港垃圾選舉制度
完整反送中時間線，包括政府垃圾回應

利申：UE拎U 幫唔到手

少文字多圖片

推呢個

打人權牌好好，但好多時佢哋覺得未必關自己切身利益事

所以如果尾段著墨多啲啲呢點就更好

因為依家個訴求係國際層面，唔止係香港

three demands 嗰度 應該係involved* in the campaign

㩒錯負評
一到捐錢眾籌香港人真心好癲

係國際層面請集中於光復香港

可以抄考美國個法案

直接民主
釋放所有示威者

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” -- citizens, foreign nationals living in Hong Kong, and tourists alike-- to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck of all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate our protest by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some have been charged for “rioting”.

With the cost of sweat and literal blood of the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Drop all charges against the arrested protesters and stop further arresting protesters involved in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the police force on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation completely instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet our freedom has been devastatingly eroding with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. Your help can save us from the grip of Communist China.

Yours truly,
People of Hong Kong

港難當前，原諒你啦

加咗qr code 成篇野即刻大陸晒

萬一政府哩一兩日宣布撒回，或有各種讓步，照登定點？

係咪要準備多一份稿？

我係政府
G20臨開始前先公布撤回或其他野
咁點？

定係原本份稿要闊啲？
語氣由petition 改為譴責？

集思廣益

Copy and paste 陳方安生公開信, 調查委員會英文係咪 completely impartial Commission of Inquiry??

22 June 2019

The Honourable Carrie Lam Cheng Yuet-ngor, GBM, CBS
Chief Executive
Office of the Chief Executive
Hong Kong Special Administrative Region
People's Republic of China
Tamar
Hong Kong

I am writing to you as a friend and former colleague who, like you, has devoted my whole career to the civil service and the welfare of Hong Kong people.

I am not going to take time rehearsing, let alone allocating blame as to why Hong Kong finds itself in this crisis. As public servants, we all do our best for the people of Hong Kong, that is a given.

However, I now urge you and your advisors to fully acknowledge the gravity of the current situation and show yourselves worthy of the trust that has been placed in you.

I believe the following decisive steps are essential to defuse tension and restore lasting calm to our streets:

To stop juggling with semantics and state, categorically, that you are withdrawing the Fugitive Offenders and Mutual Legal Assistance in Criminal Matters Legislation (Amendment) Bill 2019; your refusal to do so only invites suspicion and fuels anger;

To establish a completely impartial Commission of Inquiry, chaired by a senior member of the Judiciary, into the circumstances of the disturbances on 12 June and the response of our police force. I believe this is vital, not just to acknowledge the deep concerns of the protesters and their families, but to restore the trust and respect of our community for a force that has maintained our safety and served us with courage and integrity for so many years. The officers in the front line should not be pilloried simply for following orders and doing what they believed was their duty to maintain law and order;

To consider offering a one-off amnesty to all involved in potentially criminal acts on 12 June: namely those who have been arrested and may be charged with riotous behaviour, those who may be charged at a later date and members of the police force who, while acting under orders, may be found to have used excessive force.

On the basis of these concessions, I believe you would be fully justified in expecting the community to refrain from further action that may lead to public disorder and disrupt the normal life of the city.

Anson Chan, GBM, GCMG, CBE, JP
Former Chief Secretary for Administration

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” -- citizens, foreign nationals living in Hong Kong, and tourists alike-- to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

加咗"-- citizens, foreign nationals living in Hong Kong, and tourists alike--" 後面就唔需要"from Hong Kong to China", 就咁"to China" 已夠

我認為圖片優先次序如下：
1. 二百萬零一人遊行
2. 警察暴力 vs 市民手無寸鐵
3. 才是巴打你說的讓救護車

因為以 FT 為例，一格仔真係擺唔到咁多相，兩張應該頂到盡。
咁我哋應該以 eye catching + 之前少在國際報導的相片為主。

支持

捐左少少
作為612晏就冇份一齊抗爭既救贖

其實參考陳方安生都唔錯

用”Seek justice for all protestor including those already been arrested”會唔會好d? 就咁release人地會諗我地係咪無視法治？

再改改
尾句我諗緊
"Your help can save us from the grip of Communist China."
定
"We failed in Umbrella Movement in 2014, but we will not fail again if we have your help in this fight against the grip of Communist China."

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck of all people in Hong Kong including foreign tourists, expatriates and businessmen, we had no choice but to escalate our protest by surrounding the legislature and blocking all entrances and exits to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some will likely be charged for “rioting”. (其實現時應該冇人實際被告暴動? 想準確啲)

With the cost of sweat and literal blood shed by the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all protesters involved in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the police force on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation completely instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet our freedom has been devastatingly eroding with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. Your help can save us from the grip of Communist China.

Yours truly,
People of Hong Kong

支持

「Hong Kong」隻字，可以用第二隻色（例如紅色）/字體放大/擺位整得更加突出？

咁外國人就算隨便納吓呢版，都會聚焦到香港呢隻字，catch到一定嘅attention

樓上太長唔 quote，但個人buy :

"We failed in Umbrella Movement in 2014, but we will not fail again if we have your help in this fight against the grip of Communist China."

始終部分西人對共產有啲恐懼

係呀 amnesty 好似係判咗罪然後特赦
no more arrest and prosecution應該係指以後唔好拘捕示威人士
但義士已經被捕並被檢控，所以應該係撤銷控罪
drop / dismiss / revoke all charges against arrested protesters

btw 現時5個人被告係暴動罪

同意
我覺得難得有成版full page ad
個image 有咁大得咁大，有幾煽情得幾煽情，先會有noise， grab到attention
而家個個要好有心機好關注先會仔細睇

建議勁大張流血衝突圖
加 一句caption
“Hong Kong people fighting for their freedom.
Google: Hong Kong Anti-extradition Law
Share this now”
之類

我提議係 每一份報紙
都有一張唔同既"震撼"圖片
但其他大小文字格式都一樣
因為有好多相都好震撼 有排揀

咁除左qr code之外，有冇其他方法可以令人可以快d知道額外資訊？請建議，因為廣告編幅太細，唔會寫得晒全部fact

I think it is pretty reasonable. I think the letter should also highlight the differences between Hong Kong’s common law practice and the communist party’s idea of judicial independence and separation of powers. Forced confessions and torture within China.

☝🏻外國朋友意見

以下係小弟劣改，有錯不妨指正
Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives” to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck of all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate our protest by surrounding the legislature and blocking all entrances and exit to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some have been charged for “rioting”.

With the cost of sweat and literal blood of the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will definitely come after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all protesters involved in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the police force on 12 June;
3. Complete withdrawal of the extradition law amendment bill instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet our freedom has been devastatingly eroding by the Communist Chinese Government since the handover in 1997. We want to emphasize that Hong Kong is just one of the target of the Communist Chinese Government. Their actual goal is to conquer and destroy the whole free world. So by supporting and speakng out for us during the upcoming G20 summit not only help saving us from the grip of Communist China, but also help preventing you and your descendents from being threatened by this evil political party in the future.

Yours truly,
People of Hong Kong

我主要改左最後一段，我希望帶出俾西方世界知道中共既終極目標係全個自由世界，所以我作出上面既修改，使外國讀者明白如果今日唔為香港發聲，終有一天佢地都會受害

好似出報紙用黑白 彩色廣告貴

開個twitter 係廣告寫follow us @xxx
pin post放公開信
就算冇新twi 用黎retweet英文報章都好過冇

1. 完全撤回逃犯條例
2. 需要focus 係黑警問題??過份武力, 濫用警權索取病人私隱?

係! 單訴求未必燒到佢哋

揀張新相 有冇巴打知邊到搵到相?

登報都係做黑白多，彩色貴好多啊

點都要登到大陸禁
可以搞到大陸有一日賣唔到全球大報，都咪話唔過癮

To defend against this law that places a Chinese knife ...? 覺得怪怪地..

另外 white terror 舉D例子會唔會好D? 例如醫院問題, HA從來冇盡最大努力去阻止, 突顯 Extradition Bill -> 612 -> white terror

傳一傳比搞手討論下
btw內容係重點 打文部加油

小意見
1. 開頭white terror 以國際標準嚟講係太重語氣
現階段冇亂告人
有時講得太重反而減低說服力

英文祟尚understatement

話recently 有場政府打壓人民事件似較合適

2. 數中國，可以加實例
Just remember that 老笠加拿大人 同新彊集中營

3. 第二段 應該提吓有幾多外國人喺香港？

建議用第三身
同埋真係有人俾人拍到掟野就唔好叫unarmed

建議參考economist 點寫

我英文一般般 唔comment啦 但小小拙見：應唔應該搵陳太果D睇下？上次佢謝比淋病果封野我覺得好撚堅

睇嚟要l可以加碼再籌多d
300萬唔夠洗

再改

同時又諗緊
We failed in Umbrella Movement in 2014, but we will not fail again if we have your help in this fight against the grip of Communist China.
定
We failed in Umbrella Movement in 2014, but we will not fail again if we have your help in this fight against the grip of "the Big Brother".
會唔會可以吸引到多啲鬼佬的共鳴

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives”-- citizens, tourists and foreign nationals alike-- to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck of all people in Hong Kong including foreign tourists, expatriates and businessmen, we had no choice but to escalate our protest by surrounding the legislature and blocking all entrances and exits to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some will be charged for “rioting”.

With the cost of sweat and literal blood shed by the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all protesters involved in the campaign against this extradition law; (呢個位大家再傾傾 amnesty vs drop charges)
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the police force on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation completely instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet our freedom has been devastatingly eroding with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. We failed in Umbrella Movement in 2014, but we will not fail again if we have your help in this fight against the grip of Communist China.

Yours truly,
People of Hong Kong

agger

應該提黃台仰政治庇護
嚟justify香港政府會濫用暴動罪
所以要求取消暴動定性

可以咁描述

While there was some肢體踫撞
There is no glass broken and nothing is burned
So .....

刪除番多咗既foreign nationals/ tourists

Dear all people from the free world,

A white terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that allows alleged “fugitives”-- citizens, tourists and foreign nationals alike-- to be extradited from Hong Kong to China where it is infamous for its arbitrary and inhumane political prosecution, degrading treatment of prisoners and violation of human rights. Despite the loud and strong outcry by the public with a turnout of a million people marching on the street on 9 June, the Hong Kong government turned a deaf ear to our opposition.

To defend against this law that places a Chinese knife on the neck of all people in Hong Kong, we had no choice but to escalate our protest by surrounding the legislature and blocking all entrances and exits to stop the legislative meeting. A violent crackdown followed. Unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas, and even rubber bullets. Numerous protesters were arrested and some will be charged for “rioting”.

With the cost of sweat and literal blood shed by the Hong Kong people, the bill is now suspended, but more arrests and crackdown on protesters will come once the attention shifts after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. As the Hong Kong government urged us to mend the rift and restore calmness in the society, we reiterate our following demands:

1. Grant amnesty to all protesters involved in the campaign against this extradition law;
2. Set up an independent investigation committee to review the use of force by the police force on 12 June;
3. Withdraw the extradition law legislation completely instead of mere suspension

Hong Kong was once a member of the free world, and yet our freedom has been devastatingly eroding with the increasing Chinese influence since the handover in 1997. We need your support. We need to get our voices heard in the free world; We need our freedom to prevail at the upcoming G20 summit and beyond. We failed in Umbrella Movement in 2014, but we will not fail again if we have your help in this fight against the grip of Communist China.

Yours truly,
People of Hong Kong

真普選

[img]Holland.pk/j5w3xd8i[/img]
FT右下個馬騮位好細，以正常報紙size計嗰個位應該大約10x20cm?
會唔會考慮跟番一張大相加少少字?
而家個篇幅係登全版咁長

已捐，推

遊行相明顯d(好多外媒報導過救護車分紅海，等d人睇圖已經知咩事), 加d狗咬人開槍吸引眼球？

貼多次試下

推推推。

［緊急］眾籌 69 612 616 相片大集合 一人一相

大家可以黎放低自己影既相都得架

幅圖唔得，要一睇就知咩事
成個主題去到國際層面應該係共產黨逼害香港
而家要國際關注同幫助
get到呢個message就夠
其他訴求細字寫

排版睇落都唔夠pro,要執下

agger，圖唔得

捐唔到

執咗啲wording 同phrasing:

Dear FT readers,

White terror has descended upon Hong Kong. Our government has pushed a bill that would extradite commoners upon arbitrary allegations. With the difference of legal systems in Hong Kong and China, extradited persons will be plagued by the lack of judicial independence and procedural fairness in mainland China. All expatriates, businessmen and tourists in Hong Kong will be exposed to the danger of violence and blackbox trials if the bill is passed. Foreign companies based in Hong Kong will be put under the looming shadow of the communist claws. We urge International powers to help us during the G20 Summit, it being a critical time to exert pressure onto Beijing regime.

In our fear to the befalling white terror, we held peaceful protests over the week. The government, however, responded with excessive violence and trifling indifference. The police fired headshots in rubber bullets and bean bag rounds. They launched 150 tear gas grenades and numerous pepper sprays, some in closed spaces. This indiscriminate use of violence even extended onto journalists and ambulance services. Many injured were rejected from receiving immediate medical attention and were arrested in public hospitals. Such upright violations of international conventions must be squarely face by the international community.

Upon condemnations of EU, Amnesty International and various consulates, chief executive Carrie Lam is but wholly indifferent to the humble opinions of Hong Kong citizens. The bill is now on hold, but it is a real threat to our city with the solid possibility of relaunching. This is not only an issue of Hong Kong, but an international issue - more than 30 thousand expatriates will be jeopardised in human right upon living or working in Hong Kong once the bill is enacted. In light of this, we now urge the Hong Kong government to fulfil our requests:

1. Release all protesters and dissidents
2. Independent investigation on police violence
3. Complete withdrawal of the extradition bill

The international community can help protect your own people in Hong Kong. Act now to save us from the evil communists!

Yours truly,
People of Hong Kong

最後嗰兩段段可以再改好啲，但我而家淨係諗到咁多
合各家之成，一定可以寫好佢
請大家繼續polish

唔係已經有文宣tg gp傾緊？

篇文多次提到叫人help/act, 但又唔講要人點help/act. 當我係一個FT讀者睇倒呢篇野，有心想幫你都唔知點幫。

I don't think you guys should say "Communist China" because many people (at least on Reddit) debate that China is not a real Communist state. What I think is more suitable is "totalitarian China".

圖用翻真相片會唔會好d

mention of a Twitter handle, but then someone has to manage and maintain a Twitter page.

我覺得讀得Financial times 都係知識份子
大佢地可能會反感
應該打facts 同埋經濟牌
講話dow jones 考慮降級
法治受到挑戰
在港投資對業務同埋員工唔再有保障
香港嘅value本身對投資者就來自於信心 誠信
～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～
Hong Kong has been an International Financial Centre since early 1980s. We pride ourselves in the confidence our government, institutions, legal framework, social system used to give international investors, businessmen, expats and their families alike.

Now, the Hong Kong we all knew from heart is facing a grave challenge. One that comes from our own government who are no longer for the people but serve a hidden, although obvious, agenda.

With the extradition law being handled in an inhumane, unprofessional manner, Dow Jones index has expressed thought to lower our confidence ranking, local property developers have wavered in land auctions starting from Goldin Financial (0530) and we expect more to come as our core values are eroded by political agendas.

>呢度就講要求

最後後補 我地唔係唔想收手 唔想香港平安 但係為左我地嘅未來一步都唔可以讓
希望你地理解

利申：本人意見 集思廣益

To people from the lands of the free,

White terror has descended upon Hong Kong. A bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights, experiences strong pushing current from the Hong Kong SAR Government. Despite the deafening outcry of a million on the street, the government turned a blind eye.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the legislative council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons. Numerous protesters were unjustified arrested and charged for ‘rioting’.

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdown on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. Responding to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to the society, we reiterate our following insistence:

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill;
2. establishing an independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June;
3. and withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing that we need other than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to broadcast our message through earthquake, wind and fire that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the communist Chinese Government.

Yours truly,
People of Hong Kong

利申5**

問咗英文系同學意見：

1. 第一句應該用swept over, 唔應該用descend upon

2. 第三段有錯處 - (amenestry int’l found) should be police’s use of force excessive

係最後個句 可唔可以寫類似
If you value the freedom of speech like us, please dont’t hesitate to take a snapshot of this ads with hashtag #HongKongAntiExtraditionLaw and share with those who love and embrace the same value...

類似叫多d人系social media share 下個廣告，以wom 形式多d人知？

温提：

Please be aware of displaying full contact detail of EMEA citizen or EMEA based employee, as it violates GDPR.

Please mask/redact the last name, job title, name on the email address and telephone number in the email with FT. Perhaps it would be suffice just leaving "Julia" & "xxxx@ft.com" in the email signature of the email to indicate the integrity of the email?

Please apply the same to for any additional email screenshots that you include in the funding page or any other public platforms.

Hope this helps

推推

with over 150 shots of tear gas and rubber batons fired.

push!

unjustifiably

加埋真普選同譴責中共政權得唔得

sorry typo!!!!#2 : para 3 line 2: should be ‘police’s excessive use of force’

英文 拎u
但都要推

pish

呢個推，巴打文筆不得了

問咗英文系同學意見：

1. 第一句應該用swept over, 唔應該用descend upon

2. 第三段有錯處 - (amenestry int’l found) should be police’s excessive use of force

Design要執執佢

可以寫得宏觀一d 講埋呢幾年點樣滲透香港 控制媒體 仲可以講埋選舉制度既荒謬 種種証明中共無視中英聯合聲明 等

而家個design就係差呢個震撼力

有設計界義士提供了一個設計，大大加強了visual impact, 可以取用！有任何follow up請告訴我！

我覺得啲字執得七七八八就可以落文宣

好撚癲
一日3.5M

I think "totalitarian Chinese Government" is more appropriate than "communist Chinese Government".

提下係煲底比狗圍打果個女仔

第三段
rubber batons *fired*.

之後unjustifiably arrested

其實廣告係咪可以加QR CODE/LINK 比人睇片
可以播文宣傳, 或者香港警察暴力行為

agree
唔講的話外國人無誘因要幫香港

To people from the lands of the free,

White terror has swept overHong Kong. A bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights, experiences strong pushing current from the Hong Kong SAR Government. Despite the deafening outcry of a million on the street, the government turned a blind eye.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the legislative council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons. Numerous protesters were unjustified arrested and characterized as rioters.

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdown on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. Responding to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to the society, we reiterate our following insistence:

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill;
2. establishing an independent investigation committee to review the appropriateness of police's excessive use of force on 12 June;
3. and withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing that we need other than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to broadcast our message through earthquake, wind and fire that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the communist Chinese Government.

Yours truly,
People of Hong Kong

It is not only the extradition law in Hong Kong that matters.

The root causes for all problems in Hong Kong include
(1) the lack of democracy
(2) unfair systems with inhumane,violent act from China-controlled police force
(3) proliferating control and threats imposed by BEIJING government to destroy the promise in ‘one-country, two systems’.

Please liberate Hong Kong as a separate state/country.

借account
有新聞界朋友建議段prose內容：
風格因應返FT讀者群而寫，
亦預咗有外國人唔知生咩事。

Dear fellow citizens of the world,
Civil liberties are once again under attack in Hong Kong. The Hong Kong government, led by Beijing-appointed Chief Executive Carrie Lam, has been attempting to expedite the passage of a bill that could see individuals of all nationalities and backgrounds sent to Mainland China for trials. We, the people of Hong Kong, are appealing to the world leaders gathering this week for the G20 Summit for their support in upholding the freedoms and rights protected under the “one country, two systems” arrangement, which was promised by China in an international bilateral treaty signed with the United Kingdom prior to the transfer of Hong Kong’s sovereignty in 1997.

主要可以講條例點影響到鬼佬 , 人係要燒到自己先識驚

Ok final

To people from the lands of the free,

White terror has swept overHong Kong. A bill that allows the extradition of alleged ‘fugitives’ from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights, experiences strong pushing current from the Hong Kong SAR Government. Despite the deafening outcry of a million on the street, the government turned a blind eye.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the legislative council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons fired. Numerous protesters were unjustifiably arrested and characterized as rioters.

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdown on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. Responding to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to society, we reiterate our following insistence:

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill;
2. establishing an independent investigation committee to review the appropriateness of police's excessive use of force on 12 June;
3. and withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing that we need other than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to broadcast our message through earthquake, wind and fire that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the communist Chinese Government.

Yours truly,
People of Hong Kong

搭單講下
隔離post見到毛EE都有捐錢
畢竟毛EE英文咁叻又係議員
大家會唔會考慮問下佢意見

有絲打提起：
整個日文版有冇得諗？？
有冇巴絲識？
或者搵健吾？？？條友日文掂

一定要放大烈士以死明志先比人知道件事既嚴重程求
我諗其他國家既人唔會估到香港都會出現咁既事

有所隱瞞 誇張其詞唔係咁好
E. G. Headshot講返by rubber-bullet

可以分享link嗎

搵周庭唔會好D? 本身G PHONE都會做監察者, 應該易搵周庭

健吾藍底

有絲打已forward條link畀佢

同意依家幅標題漫畫未必係最清晰表達成件事, 因烈士單料外國人未必會知乜事.

就算要用, 都建議加返啲細圖, 有百萬人遊行情況, banner要有英文
e.g.:

src:

src:

同差佬暴力圖 :

辛苦晒你地 加油

Communist should sound bad enough for FT readers lol
Everyone agrees China is communist, but if we call them totalitarian someone might have doubts, they should be quite sensitive about the word totalitarian

其實我反而覺得篇文唔使太政治正確，貼地d，人地會信篇野都係香港人自己既voice,而唔係有組織騎劫。

另外有冇得creative d,例如之後有絲巴打講唔同報用唔同圖/背景，甚至幾張advert （語言）拼埋可以做到一張圖？
而家既錢，應該做到幾份報紙，可以做到呢個效果

可以標題再eyecatching 煽情d

英文勁人同我出哂黎

記得拎人地相要問左個間機構/人 approve 先

睇下咁樣會唔會做到多d話題，今件事可以consistently spread 得大d同耐d

呢張相唔錯

要提要2020全面普選！！！！

呢單野搞到咁就係因為議會代表唔倒民意所致

亦都可以同美國國會呼應下

一定要提2020年要全面普選

求大家覺得好既就幫推呢個啦第一句我參考左communist manifesto 架

高手指點：

我覺得無乜震撼點。點解射左幾多人傷左唔講，射左記者又唔講

Also. Try give facts

Facts:
> police shot....
> 150 tear gas bombs were used
> xxx students were arrested and interrogated
.....

然後問佢:
What have we done to deserve this? How is it just?

Then
Humbly looking for help from all of you. 🙇🏻‍♀

而家你地係好似篤背脊又講唔到啲咩證據

deadline 係幾時?

Numerous protesters are unjustifiably arrested and prosecuted for ‘rioting’.

但係唔係事實嚟，依家係未被正式起訴架。不能誤導。
所以我上面版本係“characterized as rioters"

用Chinese dictatorship 咪ok

歸納下~ 方便樓主
1. 訴求2 "release of peaceful protesters" 字眼有啲問題 要改改
2. 篇文要搵人proofread 同執下format 求英文好巴絲打
3. 日本報紙要譯反日文 求日文巴絲打
4. 張相可能要改改 唔係個個睇過條片 但耍留意版權問題
(btw 條片 認真高汁)

另，招外語巴絲打及在外地巴絲打 請盡快搵香港眾屎巴報到

推一下

可唔可以post 埋 意見區既死線？唔知最遲幾時交稿，預返時間做到最大impact

我唔會比條link佢哋去做簽名聯署 有個action point 會好d?

可以改左之後直接reply嗎?大多comments

可唔可以寫埋我地要求民主個d
剩係咁樣要求世界幫我們爭取平反69同撤回條例
我當真係得左
咁跟住呢？我地又馬照跑舞照跳啊？
撤回完唔洗一個月又同你玩dq玩秋後算賬

直接email 俾陶才子啦diu!!!

btw. 會唔會即刻整到個網站，keep 住updates
然後條link 放埋上廣告

d 人睇到都可以click 上條link 跟進？？？

其實不如話我地係 frontpost to fight against chinese dictatorship
再呼籲鬼佬幫手仲好

已改

會唔會講下而家個選舉制度問題？

徙咁多錢叫開獨立調查委員會
跟本個政制唔改呢d野只會不斷發生

提普選唔係蒙糊焦點，而係全部問題嘅核心

文字直接啲
張相搵張震撼性啲

Focus係訴求可能好d，太多會亂

itle: Vow by the Forgotten HongKongers in this Liberal world

To all Consulates in Hong Kong

The brutal suppression to basic human rights and political appurtenances of HongKongers are witnessed by the world in June 2019 in our campaign for withdrawal of the Ultravires and Unjustifiable amendment bill of Extradition to PRC.

Although we have the more accurate, independent and unbiased coverage by the world leading mass media, most of the local mass media, be it in Chinese or English language, are owned or manipulated by PRC affiliations. Genuine independent and unbiased local media are struggled to survive, in the spate of ever growing PRC monetary influences. Although independent and individual groups of conscientious media online platforms have been formed to resist and try to preserve our basic human rights and political appurtenances, our messages are still hardly be heard in any international avenue, in particulars, the coming G20 meeting in Japan.

On 9 June, a million of the 7.3 million HongKongers took to the street to vow for withdrawal of the Extradition to PRC bill, but only met by scornful and blatant assertion, on the same night, from the Chief Executive, Mrs Carrie Lam, that the amendment bill would be (expeditiously) passed, with the pro Beijing majority legislators, in 3 days later on 12 June.

On 12 June, to Preserve and Protect our basic human rights, ten of thousand of Hongkongers had NO Choice but to try to stop passing of the amendment bill by Occupying of the Legislative Council, in peaceful manner and if necessary, in physical confrontational manner. It was, as the whole world have witnessed, met by excessive police violence aiming at forcefully, to clear passage for the Pro Beijing legislators to pass the bill once and for all, and/or to avenge pocketful of physical protesters.

Despite of the disproportional use of force and excessive violence exercised, unrestrainedly, by the police to peaceful/physical protesters and some journalists or even onlookers, the police failed to clear passage for the pro Beijing legislators for brutal passing of the amendment bill on that very day, 6.12. On that very evening, the Chief Executive and her administration condemned all the protesters for violence and classified the confrontation as Riot - Section 19 of the Public Order Ordinance, Cap 245.

On 15 June, the CE took a soft approach in unapologistic words to Pause (暫緩) the legislature at its Second Reading. She retracted the ‘Riot’ label of the 6.12 confrontation at Legco, and she skirted the responsibilities of labelling of ‘Riot’ to the Commissioner of Police, who subsequently “clarified” that only 5 “rioters” arrested as a result of using 150 rounds of tear gas and plastic bullets in a lawful and/or unlawful assembly.

On 16 June, the traditional trick of soft approach by the SAR government cannot work twice, 2 million of Hongkongers took to the street in 2 consecutive Sundays, to voice their anger, frustration and vow to a completed withdrawal of the bill and an independent commission of inquiry by the high court judge for all the facts which should give rise to preventive measure for re-occurrence and re-conciliation between government and her own powerless people.

At the blink of G20 meeting, We, Hongkongers are appealing to the world liberal leaders to help and speak up for us in the protection of the universal value of human rights and political appurtenances, which is enshrined in the international convention: Sino-British Joint Declaration on Hong Kong

Hongkongers

有巴打幫我執過篇請願信, 睇睇有冇幫助

岩 同埋太復雜既制度問題 外地人好難有興趣睇落去

我提議咁寫。

Dear friends of the free world,

The Hong Kong government is trying to introduce amendments to the Fugitive Offenders Ordinance. It would allow the People's Republic of China to extradite suspected criminals from Hong Kong to China with extremely little control on the part of the Hong Kong judiciary.

Whilst the Hong Kong judiciary is largely independent and fair, the Chinese justice system is part of the totalitarian government apparatus. The amendment has been criticised by the British Foreign Secretary and the European Union. Lord Patten calls it the "worst thing to happen to Hong Kong". Over one million people participated in a peaceful demonstration against these amendments on 9th June 2019 in a city of seven million. Further sit-ins and demonstrations resulted in disproportionate violence on the part of the Hong Kong police. This brutality has already been condemned by Amnesty International.

This led to another peaceful demonstration by over two million people. Despite these people's actions, the government has refused to withdraw the amendments bill, only to suspend it. Furthermore, the government has refused to open an inquiry about police brutality.

We urge you to write to your Member of Parliament to ask for:

1. immediate withdrawal of the amendments bill
2. an unbiased inquiry about police brutality

The UK signed the Joint Declaration with China in 1984 to guarantee the "one country, two systems" principle. China is going against this principle. The UK has a moral and legal duty to protect citizens of her ex-colony, and guarantee their freedom as is promised in the Joint Declaration.

Thank you very much.

Yours truly,
People of Hong Kong

你地要冧吓。睇呢封信嘅外國人。唔一定知呢單野嘅來龍去脈。所以點都要簡單解釋一下。有好多人都冇提嗰二百萬人上街。呢單野驚天動地。又顯示民意所歸。唔提好屑底。

至於要求。要人畀 amnesty。唔知原因嘅人會以為我地唔負責任。咁形象唔係咁好。要解釋又一匹布咁長。最好先唔提呢件事。但係話要撤回同獨立委員會調查警察暴力。就唔 controversial。所以集中火力講呢兩樣野。

呢啲係小弟嘅淺見。請不吝賜正。

Send俾毛ee 望下先啦

唔洗講多 講要全面普選就得
美國拋埋個波比香港人啦
咁都唔識射

to broadcast our message through earthquake, wind and fire
宗教term？可吾可以走廣泛大眾路線用字？

登報用嘅相可以用遊行航拍嘅相，一嚟視覺上震撼啲，二嚟唔係咁多外國人知黃色雨褸係代表緊義士

可以參考下呢篇文，要講明外國人可以點幫

張相唔好用梁烈士，外國人都未必知有烈士自殺呢件事，最好用黑警開槍既相

Btw格或方面都要再執下，正文要用返justified

改文個D入telegram group啦

希望可以最後提提普選

push
巴打你表達得比我清楚

對登報內容冇意見，不過網站()
篇野太長好難draw attention, 我認為可以break開幾個分頁去講:

1. what is Hong Kong:
講下香港經過英國殖民地管治，社會普遍同西方一樣擁抱平等，自由，民主既價值，但回歸後一直比中共剝削

2. what's is the extradiction bill:
講下送中法點解咁有問題

3. what you may do to help:
請求外國朋友支持，包括分享呢個page比朋友，向自己國家要求响g20/日後向中國提出香港人權問題，同埋日後考慮投票比關注中國人權問題既議員/總統候選人

另外，可以順手放埋講香港人5大訴求果條動畫短片上去方便外國朋友share

另外原來封信。有時太過煽情。反而唔好。FT 嘅讀者。都係有教育有主見嘅人。我地要畀客觀事實人睇。等渠地自己做決定。當讀著係有腦有獨立思想嘅人。

千祈唔係好似推銷員咁。呢種推銷員手法在英國尤其不通。渠地著名頭腦冷靜。要客觀事實。

最新版本：

To all the people from the lands of the free,

A spectre is haunting Hong Kong - the spectre of the Communist China. In 2019, a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights, experiences strong backlash from the Hong Kong people. Despite the deafening outcry of a million on the street for 2 consecutive weeks, the government turned a blind eye to the voice of the Hong Kong people.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the Legislative Council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced with unnecessary and unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons. Numerous protesters are unjustifiably arrested, interrogated, and characterized as "rioters".

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdowns on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. In response to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to the society, we reiterate our following insistence:

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill;
2. Establishing an independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing more that we need other than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government.

Yours truly,
People of Hong Kong

召喚it9進場
用Wordpress 應該唔難整
最多係冇咁靚

Yes 有時simply English 仲好 人地又易明 太作狀人地未必like

建議
列出政府多年暴行
89 64
每日150
23條
DQ
國歌法
明日大嶼人工島
反送中

用以支持
香港人訴求
please liberate HK
我要真普選 / true universal suffrage now
反中環海濱Jun29強制割讓給共產黨做碼頭

分point會易d draw attention
仲有成個layout都好重要
齋字好難睇
利申: designer

donate左
做唔到d咩 希望今次頭版有用

大家屌好啲內文各designer就開始出文宣 各有各做 加油

但係我覺得睇得呢堆報紙嘅都係有返一定學識，所以要講深入d解釋返因為我地無一個好嘅選舉制度，令我地嘅意見帶到入議會

巴打屈機

徙咁多錢都講唔倒重點
得罪講句好撚戇鳩

有人話200萬人出黎未必個個支持普選
屌你老母普選都唔支持支持乜撚野

再推下

高人係教英文的

係咪應該提下the bill 會infringe one country two systems>

至少個200萬人冇人會反對咯我諗
btw宜家已經籌左400萬啦

"The fact that no president dare to mention in G20"

To all the people from the lands of the free,

A spectre is haunting Hong Kong - the spectre of the Communist China. In 2019, a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights, experiences strong backlash from the Hong Kong people. Despite the deafening outcry of a million on the street for 2 consecutive weeks, the government turned a blind eye to the voice of the Hong Kong people.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the Legislative Council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced with unnecessary and unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons. Numerous protesters are unjustifiably arrested, interrogated, and characterized as "rioters".

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdowns on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. In response to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to the society, we reiterate our following insistence:

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill;
2. Establishing an independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing more that we need other than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government. We humbly thank you.

Yours truly,
People of Hong Kong

無真普選

1. 150 shots 有mention
2. 反問會唔會太煽情?
3. Humbly thank you 岩岩加左

第一段We seek for your help 或者urge 會唔會個訴求迫切啲？

要用真相呀
唔好用 illustration
義士果張相可以，夠 震撼！

其實 size 有幾大？

原相搵巴打執下色

如果 有剩餘嘅錢 除咗捐去嗰個和理非人道基金可唔可以都捐過去星火同盟 因為和理非基金有機會唔幫衝擊者

鬼佬煽情下無壞掛。
但唔可以示弱嘅煽情，我地要係值得幫，值得尊重嘅人。

於理上同佢無切身關係，都唔知點解要幫你，如果佢大局觀係睇唔到香港係反共橋頭堡

封信唔提真普選係啱嘅。因為咁會模糊焦點。

呢封信都係太長。我地要有代入能力。冧吓人地點冧。唔係發洩式寫我地嘅要求。我都贊成畀毛姨姨咁樣嘅人過目。先至好出街。

連登傳媒人 麻煩幫幫眼！

樓主，我係seattle做過journalist，都email左個邊大既editor幫手，我係google問卷到比左email你，有多左錢唔怕再widespread d，唔同state都落ad。西岸同加拿大都多華人，我可以幫手。

另外，可以幫手translate 法文。

要諗下如果件事係外國登落香港，點先引到人睇？

同埋要諗點解人地要關注
唔好只識從自己出發

例：France journal
“If we don't against it together, for the next time you visit Hong Kong, you might be sent to china for an unknown charge.”
／
“We don't want you as a tourist, get charge for no crime in Hong Kong and prisoning in China”

咁睇果個先知，“屌，原來關我事喎”！

分上下兩 part 做啦

image 係中間 搶 focus 先
報紙對摺完 上半 義士pp，打開下半就係另一張相

成件事會發生就係議會失效仲話模糊焦點

最新版本：
To all the people from the lands of the free,

A spectre is haunting Hong Kong - the spectre of the Communist China. In 2019, a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights, experiences strong backlash from the Hong Kong people. Despite the deafening outcry of a million on the street for 2 consecutive weeks, the government turned a blind eye to the voice of the Hong Kong people.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the Legislative Council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced with unnecessary and unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons. Numerous protesters are unjustifiably arrested, interrogated, and characterized as "rioters".

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdowns on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. In response to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to the society, we reiterate our following insistence:

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill;
2. Establishing an independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing more that we need other than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government. We humbly thank you.

Yours truly,
People of Hong Kong

用baton rounds 好似好少少

賣報紙，冇幾多人會睇一大堆字 ...

我意見：ppt 咁做先好
infographic 先係上上計

Unconditional release of all protesters with no further repercussions

有近距離嘅目標。亦有遠距離嘅目標。依家近距離嘅目標係撤回惡法。就剩係講呢樣。

我地封信咁短。唔通又講埋明日大嶼。國歌法。國旗法等等咩。你依家係寫廣告。唔係博士論文。

係咪要有啲標題 粗體大少少先令人易睇啲？
利申：唔識純建議

從來都唔L鍾意佢，所以唔知原來佢藍底

點解advancement要放咁高 變咗好似做headline 可唔可以照慣例放返落底

627中環古蹟深度遊

加句要全面普選要幾多位？
今次唔提又唔知要等幾多年
無叫你講明日大愚嗰d

唔要靚，要正確傳遞訊息

如果想走eye catching 路線應該要大執......
大家不如定決左個tone先啦
eye catching vs fact staing

係，太多版本好混亂
同埋，回返上面你quote嗰度，我反而覺得，如果話外國人作為遊客隨時被拉返大陸，呢啲講法好manipulative呀。即係如果我係個外國人，咁睇到呢句，係好感受到被你班香港人manipulate緊囉（sorry for 1999)
反而你講自己處境，正正常常講返事實就Ok架喇。老老豆豆，真係會關心的外國人，係唔會因為你拉佢落水先關心啦。

最新版本(平實版)：
- 已改baton rounds
- 已改 Unconditional release of all protesters with no further repercussions
- cut 左少少野

To all the people from the lands of the free,

A spectre is haunting Hong Kong - the spectre of the Communist China. In 2019, The Hong Kong SAR government comes up with a bill that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights. Despite the deafening outcry of a million on the street for 2 consecutive weeks, the government turned a blind eye to the voice of the Hong Kong people.

As a defence to the sword of injustice, we have no choice but to escalate our actions by encircling the Legislative Council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced with unnecessary and unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and batons rounds. Numerous protesters are unjustifiably arrested, interrogated, and characterized as "rioters".

While the bill is currently suspended, more arrests and crackdowns on protesters will predictably arrive once the government’s attention resumes after the G20 summit and the Trump-Xi meeting. In response to the Hong Kong government’s urge on restoring peace to the society, we reiterate our following stance:

1. Unconditional release of all protesters with no further repercussions;
2. An independent investigation committee to review the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawal the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. We need nothing more than your unreserved support to our cause. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government. We humbly thank you.

Yours truly,
People of Hong Kong

小小意見

1. Open letter變細，下面句Hong Kong變返大；

2. 其實寧願放大張圖都唔好要咁多字，好多人都未必有心情同耐性睇。揀警方最暴力、示威者最無辜嘅一張，勝過千言萬語；

3. 如果用（2）嘅方法，就咁加句簡單訴求，已經好夠。廣告係要conspicuous，一眼睇到重點，細節相信經過連日報導好多人都好清楚。至於篇文，可以保留QR Code俾有興趣嘅人睇。

我覺得連釋放義士都唔應該提。唔係呢件事唔啱。而係戰略問題。

你要畀人地一啲唔 controversial 嘅要求。唔係叫你由盤古開天闢地咁講。呢樣唔啱嗰樣唔啱。要樣樣都改埋渠。

我喺呢度都會有時睇FT嘅。如果我睇到呢封信。肯定唔會睇完。會同自己講。「畀多啲事實啦。一味講你地想點」。然後睇到要求釋放義士。我會冧。「點解要釋放。等啲警察調查完都未遲」。人地未必知道香港警察嘅問題。咁你係未又解釋呀。

而家唔係唔贊成你嘅要求。我梗係贊成真普選啦。而係唔應該呢度提出。

呢個係事實，有需要放幾個實例都可以

洗咁多錢賣頭版，唔拉佢落水咁係為乜？

拖壓就係要拉人落水加碼

1.an open letter 字體應該比 to the world from hong Kong 細， 突出主題
2 但咁又冇咗張相， catch唔到好多唔睇宇 齋睇相嘅人

點解 Hong Kong 要斜體。睇落好怪。

Police acted with pure impunity and employed excessive force on many peaceful protestors

大標題要正体最大隻字 我覺得呢個設計有好多可改進地方

張相好重要
唔好整走，無咩人鍾意睇純文字

推，真心覺得頭版廣告唔應該咁多字

係，我明白，但問題係，我哋寫信的出發點好明顯唔係因為擔心外國人被人拉嘛所以我話受眾會有被manipulate的感覺囉。拉佢落水唔係唔得，要高明少少。咁樣太露骨啦

你可以直接改嗎?同埋幫手睇下有咩可以del走佢，feedback話太多字

結尾可寫

We, the people of Hong Kong, need your support. Please let your governments and legislators know of what you think about the bill and the Hong Kong government’s handling of the matter, and join us in the fight for human rights, freedom and justice.

等佢地知道睇完可以做啲乜

some suggestions for first part of letter

To all the people from the lands of the free, Dear World Citizens

A spectre The Communist China is haunting Hong Kong again - the spectre of the Communist China. In 2019, amendments of the extradition bill a bill will allow the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to China, a place where political prosecutions are common. Prisoners are treated with infamously inhumane treatments which apparently violate human rights in Mainland China. The bill experiences strong backlash from the Hong Kong people and the rest of the world. Despite the deafening outcry of millions on the street for two consecutive weeks, the government continued to turn a blind eye to the voices of Hong Kong people.

應該 qr code link 去篇文 / 買個

放 single photo or collage

大字標題（唔好minimalism)

比真相例子+infographic

避免只講自己利益
大力要推到全球利益層面

做廣告嘛

推左先

搞到咁大，唔好淨係針對送中

講埋政府暫緩彈弓手早有前科

打仗重要講斯文 ...

us$200000 係要抽擊，不論直線/曲線

擺姿勢唔駛 $20個

We, the people of Hong Kong, need your support. Please let your governments and legislators know of what you think your thoughts about the bill and the situation in Hong Kong and Hong Kong government’s handling of the matter Join us for the fight to defend human rights, freedom and justice!

slightly amend

1. Release個度要加返永久不追究

加油

應該仲要話俾各國知 宜家既中國同香港係違反緊一國兩際

小小comment, 希望幫到手。用電話改好難排版，sor9ly.

where political prosecutions are infamously inhumane and prisoners are treated with apparent violations of human rights ［and 之後改成 prisoners are deprived from human rights], experiences strong backlash from the Hong Kong people.

As a defence to the sword of injustice [ iinjustice 改成tyranny] , we have [ had 先啱 ］no choice but to escalate our actions by encircling the Legislative Council and thus blocking all possible entrances to put a pause to all relevant meetings. A violent crackdown followed, where unarmed protesters and journalists faced with [拎走個with] unnecessary and unprecedented police brutality with over 150 shots of tear gas and rubber batons. Numerous protesters are [應該用were] unjustifiably arrested, interrogated, and characterized as "rioters".

While the bill is currently suspended [改成 while the bill is now being temporarily suspended] , more arrests and crackdowns

1. Granting amnesty to all protesters with any level of involvements against the extradition-law amendment bill; [Granting amnesty and unconditionally release of all arrested protesters from the anti extradition law movement]
2. Establishing an independent investigation committee to review [改成review the use of force and police brutality on 12 June 因為brutality一定係錯所以唔會有appropriateness] the appropriateness of the use of brutality by the Hong Kong Police on 12 June; and
3. Withdrawing the extradition-law amendment bill completely with no reservation.

Once a proud member of the free [free world］, Hong Kong’s autonomy against the influence of China has been devastatingly eroded since the handover of administrative power from the British to the Chinese in 1997. There’s nothing more that we need other than your unreserved support to our cause[建議改成 We are calling upon your support to our humble, yet honorable cause]. From the upcoming G20 summit and beyond, we wish to let our voice be heard by the world that we demand the preservation of Hong Kong’s freedom and administrative autonomy against the Communist Chinese Government.

Yours truly, [改成With Love, and Peace,]
People of Hong Kong

推呀。

宜家太多意見有少少混亂，定好方向同文字先再作修改。

我認為字數多唔係問題，始終我地不能assume外國人唔睇字，不過同意重點字眼可以再揀。

push
另外覺得如果有人幫手揾相就好，
加強張力！
要突顯到 Protester are suffering and police are using excessive force

Thanks

真心考慮下呢篇
Dear fellow citizens of the world,
Civil liberties are once again under attack in Hong Kong. The Hong Kong government, led by Beijing-appointed Chief Executive Carrie Lam, has been attempting to expedite the passage of a bill that could see individuals of all nationalities and backgrounds sent to Mainland China for trials. We, the people of Hong Kong, are appealing to the world leaders gathering this week for the G20 Summit for their support in upholding the freedoms and rights protected under the “one country, two systems” arrangement, which was promised by China in an international bilateral treaty signed with the United Kingdom prior to the transfer of Hong Kong’s sovereignty in 1997.
While Hong Kong citizens from all sectors of society, including the business and legal community, raised their opposition, the Hong Kong government continued to ignore public opinion and decided to bypass legislative procedure to push through the bill, which the US State Department described as threatening to the rule of law in Hong Kong. Millions of Hong Kong people took to the streets, followed by peaceful demonstrations at the city’s legislature. The government responded with a violent crackdown, in which protestors and journalists alike were beaten and met with tear gas, pepper spray, rubber bullets and bean-bag rounds. Many were arrested on riot charges, including those who were detained at hospitals while seeking medical help.
Nevertheless, the Hong Kong government remains undeterred and refuses to withdraw the bill, and continues to turn a deaf ear to warnings and concerns from governments and organisations around the world. Faced with the threat of more arrests and violence towards peaceful demonstrators, Hong Kong people hope to make our voices heard in demanding:
1. Release of all peaceful protesters;
2. Independent investigation into police brutality;
3. Complete withdrawal of the bill.
We, the people of Hong Kong, need your support. Please let your governments and legislators know your thoughts about the bill and the situation in Hong Kong. Join us for the fight to defend human rights, freedom and justice!

A group of Hong Kong citizens

依家講緊世界
要提多d 令大國出師有名既論點
例如 人權 自由 黑警暴力
點影響在港既外國人民等

唔可以提咁多 對全世界黎講覺得既小事
就好似d細蚊仔同你講比人搶玩具一樣
我都唔想理啦！

一齊努力！！！

同意，張相要一睇到就震撼
會令人睇段字，唔係就等於失敗

參考作品

Credit 聶永真

烈士既身影我覺得可以放係署名隔離，好似有時email 中d公司落logo咁

我諗大家都會同意以烈士黎代表大家

警察濫暴既相有咩choices

唔止要求政府釋放示威者，仲要保證唔檢控佢地

但有時佢地睇過未必等於知香港咩事
如果見到就熟悉既相片登左報，可能會有多d興趣望下講咩
始終我地個廣告都只係右下角仔

哩篇似樣

建議提吓歐盟28國外交照會反對都推
鬼佬更有共鳴

有巴絲suggest過加QR code 等讀者可以有多啲visual嘢睇下&知道有咩係外國人可以做嘅行動
請問有冇follow up?

呢個idea 幾好

we feared -> we fear

高人：
Opening 好dull（所以del左）
顯得我地好弱小，人地係唔會幫你，你抵撚死
唔該man啲

老師改文：

三：全面收回612「暴動」定義
一定要
從來都係四大訴求

如果做唔到 一：撤銷示威者控罪
就會係告暴動罪, 撤咗都只係遊蕩罪
理想當然係四大做齊
但一定要全包圍

+埋充公財產就perfect

最好講埋我地其實好辛苦籌錢
等人唔好以為真係有咩幕後金主

第一段應該要俾個理由人地繼續睇落去
Establish common ground
例如短短幾句講下自由、人權呢d大部分外國人都同意的野

繼續推

有文宣組有寫手組有設計組，已有人幫手聯絡到香港著名設計師幫手做layout，唔會係樓主post個個

唔係柒柒個啲著名設計師
本人未睇到design但已放心不少

利申：設計師

reddit相對hit又有攻擊成份應該係呢張

有日本文宣組做緊

日本版本係要整，不過唔係落係FT

喂 邊份係最新呀？ 英prof話有幾個位要執

長啲無所謂，可以比其他報紙抄／quote
Main visual 要 eye catching 但留意版權問題

根據我地投稿FT同去信各國既經驗，我地攬炒team 自發全力幫手修改緊封G20登報信

略盡綿力，希望幫到手！

1-2小時內出爐！

唉 你地出手就好 你地有譜

英文唔好
只能幫推

Thanks巴打！push

攬炒兄，英文方面我可以幫手 要人可pm

無論結果如何
真係好感謝各位為香港付出

齊上齊落
少指責，多參與

蕭叔叔可唔可以出黎幫幫手

佢就收皮啦
依家登報啊唔係要chok accent

條友一直都冇出過聲，唔好搞佢啦。

推呢篇！！

大執

0. 唔好再示弱屌你地

1. HK will worry with reference to past record of communist china (艾美美 書店)

2. 150粒催淚單 中信 打人 etc 要bulletpoint晒冷
個到defend完自己 問我地做錯啲乜會搞成咁

3. 我地worry係正確 呢個條例未出 政府已經做緊呢啲野 worry唔合理咩？

4. 我地知道 香港立場咁硬 inhuman 係因為有中共撐腰 所以我地懇求各國伸出政府 幫手同中共deal同施壓

5. Ending講返雞蛋高牆感動野

---
內容要有元素包括

全球democracy都受到威脅 香港只係example 可以係其他時間其他地方出現
Xi講明唔會行democracy 全世界係關事 共同體

法國 liberty, equality
德國 human right
全部都同佢地有關 先會出聲幫你

以後有乜事 我地香港會幫返手
全球相信民主嘅 都應該站在同一戰線 撐香港 撐自由

唔好再寫到咁hongkong-centric

但個廣告其他好細, 寫咁多字會唔會好難睇
右下隻馬騮嗰個位:

求跟
無死錯人

睇到攬炒已濕濕地

相嘅比例真係要佔返多D，同埋最好用真相，如果驚版權問題真係可以問吓蘋果。

因為一堆字讀者真係會飛咗唔睇。

加油

林鄭落台去左邊？

carrie lam step down???出左邊？？？

多謝，等你地回音

佢已經唔重要

將徹回訴求改做 universal suffrage
鄭若驊都講左根本同徹回無分別
當務之急，要真普選

明明係五大訴求
做乜食左去

好似得返四個 佢落唔落台都改變唔到下個都係由中央決定呢個事實

其實改咗好多
"Dear free world,

A spectre is haunting Hong Kong - the spectre of the Communist China. Earlier this year, the Hong Kong government proposed a legislation that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to mainland China, where arbitrary detentions, unfair trials and death penalties are complacent. Despite the deafening outcry of a million on the street for two consecutive weeks, the government remained indifferent.

As the last bastion of Chinese freedom,
we resisted Beijing's systematic suppression on Hong Kong through paralysing the Beijing loyalists-controlled Legislative Council. Whilst the protesters were largely unarmed, the riot police responded with 150 canisters of tear gas, 20 shots of bean bag rounds and several rounds of rubber bullets. The unrest was characterised as a "riot" with dozens of protesters unreasonably arrested.

As the international community is losing its attention towards Hong Kong, the law enforcement authorities are expected to arrest protesters through a network of universities, hospitals and other institutions. But these actions will only happen after the Trump-Xi encounter in the G20 Summit. At such, we urge the Hong Kong government to:

1. withdraw the Fugitive Offenders (Amendment) Bill completely;

2. release all the political prisoners;

3. establish an independent committee for investigating police brutality;

4. prosecute the police who violated International Human Rights Standards for Law Enforcement;

China has been diminishing Hong Kong's guaranteed autonomy since the handover of power from Britain to China in 1997. This legislation is an explicit case in point. Your continuous effort to support Hong Kong's autonomy is a necessity for the world's established liberal order. The upcoming G20 Summit is our city's last roar to the world. This is our last fight before the illiberal order takes over the free world. Never let us walk alone.

With love & peace,
Hongkongers "

改得好趕急，有無人比下意見

係FB睇到有此頁，異曲同弓。可參考亦可推

最終目的係真普選

首先
外國唔會有人唔明點解要universal suffrage的
佢地根本當一個given
只需寫出黎
唔使解釋

另外，詳盡解釋現行制度呢d野要平時大家多d係social media／reddit做
公開廣告係要 appeal to 情感
千祁唔好畀人覺得悶、唔想睇、睇完唔知而家做乜先幫到你
所以公開廣告一定要簡潔鮮明甚至輕度煽情，基本原則黎
心理學研究，我地做決定9成都係基於情感既波動去做（見兩本暢銷科普書Thinking Fast and Slow / The Inner Life of Animals）

但我認為應該將徹回惡法改做universal suffrage
鄭若驊都講左而家已經等於徹回
普選先係當務之急

有d grammar問題，睇gogetfunding comments有講

有人話qr code有大陸feel,所以suggest twiter. 我就覺得y not both，世界都有唔同audience. 但個twiter page要有人管理,如果真個做到個fact checked twiter page, 至少係g20果幾日，美日果邊可能會好widespread (果邊twiter為主）

務實啲諗，外國人不少都難免講自身利益
Financial Times的讀者更加是以金融、中產為主
講太多林鄭與示威者的關係，其實說服力有限
要引起FT讀者關注，不如集中講目前的香港
政府恃中共撐腰，法治、營商環境均無保障
今次政府要推惡法，香港人用血與汗叫停
但下次未必咁好彩
所以要支持香港人爭取普選、維護法治

等埋呀！

鄭若驊已經講左而家都等於徹回
香港人唔一定要收貨，但輕重緩急黎講，我都認為當務之急，係帶返起真普選呢個議題，咁先真係對症下藥
將徹回改做universal suffrage，唔使解釋
外國人根本當普選係一個given
無先出奇

攬炒巴打，可以參考下
"Dear free world,

A spectre is haunting Hong Kong - the spectre of the Communist China. Earlier this year, the Hong Kong government proposed a legislation that allows the extradition of alleged “fugitives” from Hong Kong to mainland China, where arbitrary detentions, unfair trials and death penalties are complacent. Despite the deafening outcry of a million on the street for two consecutive weeks, the government remained indifferent.

As the last bastion of Chinese freedom,
we resisted Beijing's systematic suppression on Hong Kong through paralysing the Beijing loyalists-controlled Legislative Council. Whilst the protesters were largely unarmed, the riot police responded with 150 canisters of tear gas, 20 shots of bean bag rounds and several rounds of rubber bullets. The unrest was characterised as a "riot" with dozens of protesters unreasonably arrested.

As the international community is losing its attention towards Hong Kong, the law enforcement authorities are expected to arrest protesters through a network of universities, hospitals and other institutions. But these actions will only happen after the Trump-Xi encounter in the G20 Summit. At such, we urge the Hong Kong government to:

1. withdraw the Fugitive Offenders (Amendment) Bill completely;

2. release all the political prisoners;

3. establish an independent committee for investigating police brutality;

4. prosecute the police who violated International Human Rights Standards for Law Enforcement;

China has been diminishing Hong Kong's guaranteed autonomy since the handover of power from Britain to China in 1997. This legislation is an explicit case in point. Your continuous effort to support Hong Kong's autonomy is a necessity for the world's established liberal order. The upcoming G20 Summit is our city's last roar to the world. This is our last fight before the illiberal order takes over the free world. Never let us walk alone.

With love & peace,
Hongkongers "

簡單清楚

用612有個女仔俾黑警圍住揼嗰張相

字眼又錯 設計又柒 不如唔好嘥捐款啦好嘛

希望樓主睇到啦。

成大段野都冇一點係關讀者事

你點引到佢企我地果邊？

你調轉身份諗：日本發生同樣送俄，關你咩事？

有冇人知知 size 呀？

200k 係全版？

冇size 講乜都假

FT front page solus
204mm x 112mm
窄A5幾cm

講真，呢篇係最似樣，最簡潔同扣連到G20

另外一篇(a spectre is haunting Hong Kong) ，我覺得太煽情，太多不必要既枝節，個tone 怪怪地，我覺得外國人寫petition 好少會咁寫，例如話自己係the last bastion of Chinese freedom，雖然我認同，不過唔太proper，好似好自大，仲有But these actions will only happen after the Trump-Xi encounter in the G20 Summit 呢度，人地會諗: 你點知g20之後就會拉人? 如果要解釋，又要用多兩句，而且divert左 個重點

利申:係美國讀緊文科phd，強烈建議文宣組搵個寫開野既native speaker (記者，professor，編輯之類)去執下D沙石，希望大家唔好介意我咁直接，但真係唔想見到咁多錢浪費左
其實我都識人可以幫手，不過我冇telegram

new york times 呢？

有實景唔用用動畫 黃雨衣都還可以 因為人地會問中間黃色雨衣係咩人 意見一個

推 可以既話依加開翻個

唔知佢買咩size喎
Full page係29.3 x 53.3 cm
但唔知nyt有冇限頭版size

小弟返工無跟進，
我想問攬炒team有無同眾籌搞手聯絡好？因為佢地自己有plan, 驚你地互相未有共識點分工

純粹關心問一句，費事浪費左大家心機

攬炒兄有無同眾籌果班搞手聯系？佢地自己有team搞緊，我驚浪費左巴打心血

你快d同佢地聯絡討論

字眼
//
逃犯條例修訂已經實際上取消了，不要再用「反送中」之類做標語，免得外國人說反對運動已經成功，你們來做什麼？
要講的，是「保衛香港憲法」，將基本法的憲法地位講給大眾及國際知道，政治宣傳這回事，講得多就成事實。（其實根本就是事實！）
向領事館請願，向國際報紙登意見廣告，是「敦促國際社會保護香港獨立司法管轄權」或簡單說「保護香港自治」，不是「反送中」。「反送中」已經out咗，因為已經成功爭取。你唔係失憶嘛？大佬。至於永久取消，政治上是無這回事的，政府可以隨時提交立法會再審議的。
講「憲法」、講「自治」，多向國際宣傳，香港就變成實然的主權國家，知道中共是侵略香港的constituton（憲法）和autonomy（自治）。明未？
唔好話陳雲激，美國眾議院主席及發言人佩羅西（Nancy Pelosi） 在公開支持香港人的聲明說，香港人在捍衛主權（defend their sovereignty），佩羅西夠激未？人地講香港有主權ga。你醒目，就識得跟啦。佩羅西是美國國會主席來的，她的判斷，你估有假？
//

要推到去普世價值層面：自由、人權

先會得到世界關注

如果困係一件事上

只會事不關己

我都覺得要提普選